屌你老母紅底Leo鹹魚大翻身？

Leo政協啲片越來越少dislike

相反達哥有出聲人氣仲差過佢

連登仔根本就垃圾

因為以前佢最紅所以就鍾意佢鍾意到就算做埋共產黨紅底政協都幫佢講說話

連登仔：達哥偽黃一直關注事件

連登仔 ；睇定啲eminleo 先，唔好咁快批鬥做 yellownazi

我而家屌你老母

政協leo
返出嚟有乜政治任務呀

連登有人吹捧佢話比次機會佢

政協都可以吹奏暗示黃 咁我老豆都可以變鬼佬啦

有冇諗過係我地都冇睇佢

得班藍絲淺黃去睇

人嘅立場真係會
我以前有一段時間係港豬
依家變咗黃

但係做個政協真係永不翻身嘅死罪

連登大把人睇喎ching

之前出灑post 同新聞講 唔好比藍絲賺view 數 直接唔好睇

平反達哥
無忘關注

之前出灑post 同新聞講 唔好比藍絲賺view 數 直接唔好睇
黃之鋒都講過果期 直接無視藍絲channel 無view 數 無dislike 姐係condom 無人理

腐皮啲人係咩心態

on9, 仲dislike 幫人賺interaction
拉

我就係開post叫你地班傻仔唔好再話條友係暗黃

阿姐都好似黃

連登愈嚟愈少人睇佢，咪愈嚟愈少dislike囉

條底褲？

連睇都廢事叫人dislike俾佢賺播放率